612基金籌逾1.6億現存跌至3,600萬 推兩項新計劃籲市民捐款

課金時間又到
為公義 速磅水 唔好兩頭望

捐錢比佢地打官司都on9
根本個官話乜就乜

坐下監使死

咁少,oh

點解星火唔再收捐款

捐條毛比你

銀行手續費原來要成球

印象中新聞提過狗話洗黑錢拉左

有冇黃銀行

連登手足大把錢
我就不了

星火d 錢凍結哂啦onlun79

拎黎做安家費台灣生活好過打官司

十個有九個叫你認罪
根本唔洗請律師
公文袋可恥到極 法治就係養住你班友

有錢我留返黎移民唔好？

推